牛軍唔好灰心，仲有一個最後既機會！

聽日記得買6合彩

咩倉呀清

我真係要多謝連登仔仆街

今日係咁屌尻ME

先逼到媽咪哥怒IN PUT

因間就倒升啦

你估下

收市個陣你好似話入熊

我為左撐U先入PUT

清加油

齊齊搵錢

就算我真係咁勁都係燈到7個字姐

留名睇倒升，希望樓豬真係入左熊無吹水

好串牙

隔離post話入咗牛哩邊話入咗熊，入咗咩自己諗

看破唔好說破啦

噏乜野，我撚知你入咗乜呀
兩邊唱燈到連自己都驚呀?

祝你贏多啲啦咁

一定升 要有信心

話事話，留意左你一段時間，你都幾有天份做燈

時

都唔知幾準 燈你個頭

Ho